萬一DSE有人中咗招又未確診，我肯定啲人食粒退燒藥就去考

佢考唔到的話，對佢嚟講好似世界末日咁，佢理得其他人死，一定係死頂

大佬 一試定生死 影響自己前途
死都躝去考啦

當然啦，俾住你都會啦

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

合理
唔通好似有一班弱智連登仔建議推遲一年咩
咁撚蠢

我冇中招都食啦on9

又可能預咗成績差嘅人會一路考一路咳，係擾敵行為

想知考考下除口罩 再狂扮咳，側邊啲人仲專唔專注到

講真唔考要拖自己一年
去考 可以博下睇下自己有幾多分
點解唔去

人生最後一次Dse

會唔會有睡意?

警世post留名 建議攬炒

記者朋友